bi 的心事討論區

點解有hehe，sheshe，但係冇bi 架

歡迎各位bi 嘅巴絲

Me

屌你 又話討論
開完post又拍拍蘿友走人
搞到我咁亢奮